與其屌人地sh/荃蒼派/菁蒼派/買咩買咩，不如用更多時間學下點投資仲好啦！

呢到講黎講去都係TSLA SQ ARK 賭場股

GME ar ON99

學咩吖，all in SQQQ 日日數錢唔好？

全倉SQQQ（1日）

有咩書推介

連登仔除左科技股同妖股仲識炒咩股

與其學投資
不如買樓主對家仲好啦